訓左冇睇, 支共港共回應左美國制裁未

好想睇有咩可以9up到
快d 叫班popo 捉曬d 美國人然後美國正式派兵

洗撚睇支那點回應咩
香港條撚頭驚長咪回應咗

记者：美國取消香港特殊貿易地位，中方对此有何回应？
耿爽：我们一再强调：希望美國个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。在国际社会大家庭里,中国始终维护和平,促进发展,坚守道义,同各国携手构建人类命运共同体。美國却损人利己,唯我独尊,背信弃义,在世界上大搞顺我者昌,逆我者亡。美國取消香港特殊貿易地位的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。我们奉劝某些政客别再浪费美國纳税人的钱，无事生非。

我们希望美國认真对待中方的严正交涉和严正立场，立即停止不负责任的言行，停止干涉中国内政。中方强烈敦促美國不得取消香港特殊貿易地位，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。中方已就此向美國提出严正交涉，表达强烈抗议。美國任何企图干预中国内政、阻碍中国发展的把戏都不会得逞，到头来只会是枉费心机一场空。

中国坚持对外开放，互利共赢，同世界分享中国发展的机遇。中国坚持走和平发展道路，积极为维护世界和平稳定贡献智慧力量。美國如果取消香港特殊貿易地位，不仅将损害中方利益，损害中国和美國关系，也将严重损害美國自身的利益。美國试图挑拨中国共产党和中国人民的关系，极其阴险。

唔好繼續spread fake news

係就快啦
香港好多高官有錢佬d仔女都係美國籍